PRACTICAS DE LA MATERIA PROGRAMACION Y LABORATORIO
==================================================

# Materia Programacion

_Vamos a ver conceptos de programacion y como emepzar a programar con C++_

# Materia Laboratorio de Computacion 1

_Aplicaremos el lenguaje C++ para realizar programas utiles_

### Alumn@ ✒️

* **Erica Garcete** - *Alumna de primer año de la UTN* - [PinkWhale](https://gitlab.com/PinkWhale)

---
⌨️ con ❤️ por [PinkWhale](https://gitlab.com/PinkWhale) 😊